Ik zeg tegen mezelf, spos'n hij niet kan repareren dat been alleen maar in drie shakes van een schaapstaart, zoals het gezegde luidt?
spos'n duurt het drie of vier dagen?
Wat gaan we doen?
- leken daar rond tot hij de kat uit de tas laat komen?
Nee meneer; ik weet dat _Ik zal doen.
